★Pornhub：已下架逾 1000 萬條影片，必須上傳一張本人自拍才能上傳影片。

Pornhub事件近日有最新進展，有指 Pornhub 將所有未經審查的影片下架，片量超過了 1000 萬。

Pornhub 其後表示將不再接受任何未經被攝者同意的影片，並且不接受來自未經身分認證之用戶所上傳的任何資料，並在近日開始進行清除影片的工作。

據指，Pornhub 原有約 1,350 萬段影片，惟目前只剩 291 萬段。其將所有非官方內容合作夥伴以及未經身分認證之用戶的影片下架，並需上傳使用者重新經過驗證及審查後，才會再度上架該些影片。

同時，Pornhub 也加強了帳戶認證措施，現在想上傳影片的使用者，必須上傳一張本人舉著使用者帳號和 字樣的自拍才能上傳影片。

1000 萬條影片
當1條得30秒, 都有3億秒既影片無左

退錢

pornhub都要kyc

真係真人認證喎

實名證殺到嚟

有咩網可以睇流出

打J/比人J都要開名

tumblr後塵

唔露臉拍片嗰班都要

Porn hub premium 苦主

yau b pass

幾時到facebook

好彩冇買
好多片冇 backup

新興平台指日可待

本身唔露樣嗰班點算

P圖高手係時候出動啦

影波同閪

係咪有生之年可以見到Mini Diva 個真容

玩撚完

d流出片無晒?

pornhub都玩實名制?

真 轉會了

本身佢已經藍剔左
唔使再認證

連登式自拍

有理由懷疑有人接管左ph大權
要逼人自拍
然後起底捉條女黎屌

無哂了，唔駛再睇pornhub

上咸網都要KYC

咁樣玩即係唔想做生意啫
直接執粒會唔會比較快

執柒左佢啦屌

遲d睇果個都要點證明到你夠18歲先？

肯定賣左俾共產黨
先會叫人咁做

新式霸權以後咪邊個拍過av都比佢知道曬

美國左膠左到咸網都冇埋

其實點解要咁樣玩死自己

不嬲都唔睇online

左癌乜撚都管一餐，結果乜撚都無晒。
佢哋就開心，普通人就要揾更毒既網代替pornhub，打個j都要擔驚受怕

原有約 1,350 萬段影片，惟目前只剩 291 萬段。

買左會員嘅係咪可以告尻佢

有冇內幕消息咩人搞佢

啲自拍同cam 咪冇晒?

執撚左佢啦

美國網，可能真係得

咸網實名制！？

d道德撚真係麻撚煩

好似已經有相 同埋好柒

on9
咁我唔駛睇你啦

史稱pornhub大地震

痴撚線

冇流出使撚睇pornhub

仲惡過共產黨

以後冇流出

到底邊撚個發起聯署搞pornhub害死全球人

垃撚圾，可以轉場

剷撚曬d支那片

港女吹呢

有咩問題？

仆街
之前收藏落一堆片無撚曬

真係冇哂

Pornhub Admin:唔比錢/唔跟我既指示做我就公開你既申請pornhub相

avgle或成最大贏家

好彩今次black friday 唔記得左買lifetime vip

垃圾網 有水印

介面令人卻步

伯母

諗起之前班傻鳩為左拎連登ac,舉紙自拍拎ac

同tumblr一齊等收皮啦咁

俾左豚幾百萬聯署討伐

把聲勁溫柔.jpg

唔係porn點計

Pornhub員工唔放出嚟留返自己J

世界末日

不安全性行為會唔會BAN？

Google Mini Diva Skype

痴線 真係del哂

玩撚完啦

唔多似樣既
佢臉尖 但D相好方

咪轉網囉，無損失
至於交咗錢班智障我想問
六道仙人退哂錢未

好彩之前down左堆

save嗰d冇晒

Good taste

好慘
係咪俾visa mastercard 逼害

有撚用，舊片冇晒

成個網絡世界嘅速度都快咗好多

之前上網睇有人話係佢
btw 好彩佢啲片冇del

點解冇樣睇

一雞死一雞鳴

要有 pornhub標誌，好似上面yau b張相咁才pass

今次係美國兩黨議員都有批評Pornhub

共和黨撐港議員Josh Hawley, 今次都有批評Pornhub

世界末日喇

原因係好多女被老強同拍片 之後片俾upload 上pH. 受害人要求ph將D片下架

有冇其他平台轉?

Pornhub畀信用卡公司夾
佢唔郁手乜錢都冇得收

哦咁呀 咁我都批評pornhub先

男人最痛算這種

最大罪人係一班色情罪犯, 佢地借Pornhub播放真實性侵影片 (當中唔少受害人仲係未成年)

如果要屌, 就屌果班色情罪犯. 係佢地累到大家無得玩.

關乜事啊p牌仔?

老貓係咪苦主

Fc2都冇你咁痴線

唔係左膠問題.

今次係一班色情罪犯借Pornhub播放真實性侵影片, 令美國兩黨政客都狠批Pornhub.

係果斑色情罪犯累街坊.

所以我一早話任何依賴雲端的資產係on9, 各位最好用返傳統檔案download upload 7zip Winrar BT

website隨時改條款你就冇曬啲AV,相,片段同job, 甚至呈堂證供片都玩完

我睇開porn star,即係上面咩diva個d
對我影響少d

100%

1,350 萬段影片，惟目前只剩 291 萬段

pornhub premium係真陰謀論
真騙局

有無source

twitter唯一清泉

有醉駕係咪全世界都唔再揸車
根本就係斬腳趾避沙蟲

佢點知張相係自拍

Omg
唔關左事關膠事呢
啲兒童色情犯法咪del嗰啲囉
Del曬其他人正常嘅片做乜q

cls 倒自己米
無左嘅view數收入都夠佢成個總部搬去法外之地

果班SaveTheChildren係度搞事，戀童登就唔夠膽出聲，典型左膠欺善怕惡

拍得av都預咗比人知啦

kys
know your supplier

太少新片

左膠真係麻L煩

Mina diva

紐約時報唔好管下拜登搞細路女

男人世界末日

應該要 上面一張 下面一張😀

可以睇十年既片一下無曬

其實合理wor 唔明連登仔喊曬口做咩
咁多非法偷拍片 以後放啲非本人意願嘅片上去 追究都搵到路

還我會員費

起碼色情平台認證我覺得合理 保障到片中人

咸網都要實名？我屌你老母臭閪呀左膠

連登仔點會理呢d
最好就全部盜版AV 私人流出放晒上去免費睇
點都唔會剷就最好

實有黃絲上傳季炳強上去

2020真係好多bad news

流出同AV都一定會有網可以搵到
所以呢樣嘢根本都係嘥氣
冇咗pornhub 仲有千千萬萬個咸網會有老翻同埋流出

仲點買會員

Xvideo坐大咗嘅話一樣俾人搞

kissjav

加拿大架喎

素人自拍個堆呢

配合中共試行全球實名制

咁佢個網規模大丫嘛
雖然而家鳩剷係on9，但好似CP同迷姦片流出咁
其實呢d犯法野點都係deep web搵到
咁唔通大網就任post 唔洗delete咩

好在有download

仲衰過茄子啪手指

係咪bam得

photoshop 咁易

背後大股東

咁中意實名

打個飛機都咁撚煩

秒撚咗樓上

苦主

屌，唔收 Visa Master 咪整其他畀錢方法囉，收加密貨幣囉，噉都跪

小學生？

似係啦，剛剛發育生鬚未開剃

成日笑鳩大陸玩實名
屌你老母 鬼佬都玩呢樣野

又係佢

bookmark咗嗰啲全軍覆沒

Me too，擺晒喺 OneTab 都未開過嚟睇
要逐個 title search 下其他網有冇

話號碼房事件而引發呢單野,立法例攪鳩人

Know your cunt

港女吹無左

全球玩實名同數據監控
睇黎要主入下一個紀元??

邊個仆街ceo諗出黎，炒鳩左佢啦

不如話咸片唔睇得，令人不安，你成個網鈎走佢domain

全港第一人